[急]求光復香港旗

過幾日去旅行，之前諗住訂但完全冇咗回事
如果有巴打有可以借既（黑底/本民前藍都ok,有多張獨立旗更好）求你地借一借比小弟手信會預埋你

幫推

已經借左支俾個FD

PS : 咁你有無訂到?

冇訂呀最後都返唔切黎

我都同求阿

2號去了.....

去日本嘅話可以借支日文版俾你

在下去北歐

寫落條底褲用住先喇

c打係咪有？
我12月去日本，借嚟得唔得

可以

Tg me

我太細

估唔到幫到手

但可以係邊度訂？

推

維城士多

光復香港四隻字都已經係日文嚟 到底日文版係有咩分別？

咁8隻字就咁拆嚟睇日文都有漢字解到
都唔代表文法係通㗎

香港を取り戻せ
我々の時代の革命だ

thx

都唔知話你日文勁定我日文差好了

維城士多星期六起唔比再訂，想問下邊度仲買到？

無所謂

我都係跟主流新聞去寫

留名啊巴打

有無得揀厚少少布料？

留名
想訂

你地當搭單形式 我順手處理少量

萬一太多我唔得閒理

留名

有維城嗰塊，可以借畀你，不過都幾大塊吓

我都想借呀巴打
但我嚟緊星期日飛

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

留名 想訂

各位 可以睇左呢度先

岩既 唔洗經我 同果邊買

留名想訂, 唔介意做白老鼠
想去遲下十二月中旅行帶住

巴打用完可唔可以再借比我，我12月中都去日本

我覺得呢支幾靚喎，點解咁多dislike嘅？

我都唔知
明明傾咗好耐
個陣好多人認同

有無巴打可以借旗
下星期去日本同埋月尾到下年月頭去北歐

枝日文旗咁搶手
我又係12月中去日本